聞長安中議欲盡誅涼州人，而諸君棄衆單行，即一亭長能束君矣。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

不服來辯

吾西楚霸王是也。

光榮戰死定係落草為寇